[替代fb live] 發夢App試用後感（只限IOS）- Parachute

今早有巴打出過post（但係好快就沉咗）

[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

𠵱個App親身試過 唔算極之有用（尤其當有狗知道有𠵱隻App存在）
但可以考慮用嚟替代facebook live

簡介：
𠵱個App同fb live類似
都係可以拍片
就算俾狗拉咗 沒收咗你電話 都阻唔到段片公開
因為係live stream上網嘅（只限Premium）

本身隻App要買會員先可以live stream
但係
聽講佢哋個CEO已經表明支持香港人今次嘅運動
喺隻App入面亦都整咗個Session
係畀香港人一鍵免費攞Premium Account

好處：
1. 啟動方便
可以加Siri Add-on
簡單到 你開Siri 一叫「救命啊」
就可以即刻開到App+Activate Camera

2. 有定位服務

3. 你一Activate就會話畀你嘅緊急聯絡人知
亦都只係得你預先set咗嘅緊急聯終人先知
佢會喺個Web page度睇到
你拍嘅片 你嘅位置

壞處：
1. 只有IOS

2. 去咗background / Sleep咗部機 會拍唔到片+錄唔到音 (但相信定位服務仍在)
段片係唔會斷到 只係你睇返段片 會話𠵱段時間係Interrupted

3. 你network唔好（現場未必好）
又畀人強行熄機嘅話
可能只有部分片段先會上到Cloud
其它片段會留返喺部電話入面

頭盔：
唔100%肯定 段片上咗去佢個Web service之後
會唔會完全保密
大家可以試吓
或者喺度討論吓

Siri啟動 Setting：

推

就算唔係發夢用都好
宜家治安咁差
例如女仔唔小心上錯賊車/賊屋
難保唔會救你一命

起身一推

85我要罷工

多謝巴打繼續推推推

試下先thx

主要用途係：

1. 你即將被狗拉/圍 你可以開定
咁就可以錄到被狗拉嘅過程
又或者你偷偷哋錄佢哋音
直到佢哋發現
咁你嘅朋友就會即時知道發生咩事
同埋知道你位置
過程中你要開住隻App 唔可以Lock screen

2. 當普通fb live用
相信會方便啲

3.（Advance）俾唔同地方嘅 前線/哨 作視像溝通用
受益於
即時通知 聯絡人（手足）功能+Siri快速啟動功能
你個手足可以即刻睇到你嗰邊嘅情況（live）
掌握即時最新資訊
但未喺現場試過 好可能會受網速所限

覺得有用請幫推

想問下係咪冇android版
android有冇類似app

我set救命呀 siri同我打999⋯⋯

呢隻app可唔可靠，會唔會比資料狗隻

信佢好過信fuckbook
你信得過fb live就信埋佢啦

無android版

唔知 但相信有都：
一係功能唔勁
二要收錢

Parachute每月收錢 本身唔平
但宜家係特別free畀香港人 支持我哋（credit to某位搵人哋CEO嘅巴打）

要開app先錄到？冇得鎖機用好危險喎，俾班狗搶走部機就乜資料都俾晒人

Push

留明

馬後炮

其實喺831嘅太子站
𠵱隻App係好有用：
一、嗰陣唔多人 上網一定穩定
二、只有你嘅緊急聯絡人收到通知
唔會咁快將啲嘢通晒天（相比起用fuckbook）
可以等黑警講夠大話先踢爆佢哋
三、你嘅緊急聯絡人可以即刻睇到你嘅情況 知道你嘅位置

邊度揀地區

𠵱隻App無分地區架喎

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

Push！

非常好

點樣揀free premium membership?
要收錢

啱牙

仲有位置吖嘛

Setting應該有個Session係for Hong Kong People 攞Premium account

開定位佢定位到係香港之後你再揀request personal membership
佢就會同講free for you

1 裝parachute
[替代fb live] 發夢App試用後感（只限IOS）- Parachute

2 Telegram set schedule message,
最好每次出街出門口前都set, 唔一定要夢遊前

Telegram呢個功能隨時救你一命

[size=2]Tools:
查校巴

如果過左十次又未出事可以經下面直接search

另有即時地圖, 記得多謝巴打,幫手推返佢個po上熱門

HKMAP即時地圖

重推

如果831真係有70人隧道小隊
希望會有人識用𠵱隻app
拍低你哋出事之前嘅過程...

開始拍攝之後只會通知緊急聯絡人
佢就可以留返個核彈
留到有一朝去撕破敵人嘅謊言
替你們尋冤得雪...

可以鎖機用
lock screen時滑向右
加個app做widget/小工具